{
 "# of Columns:": "列数：",
 "# of Rows:": "行数：",
 "*\n        Left-button: Erase with the background color in `Background' layer\n\n        or transparent color in any other layer.\n*\n        Right-button: Replace foreground with background color.\n        ": "*\n        左键：在`背景`图层使用背景色擦除\n\n        或在其他图层使用透明色擦除。\n*\n        右键：用背景色替换前景色。\n        ",
 "*\n        Left-button: Replace/add to current selection.\n*\n        Right-button: Remove from current selection.\n        ": "*\n        左键：替换/添加到当前选择。\n*\n        右键：从当前选择中移除。\n        ",
 "*\n        Left-button: replace/add to current selection.\n*\n        Right-button: remove from current selection.\n        ": "*\n        左键：替换/添加到当前选择。\n*\n        右键：从当前选择中移除。\n        ",
 "+": "+",
 "- Classic skin  graphics introduced in v0.8": "- v0.8中引入的经典皮肤和图形",
 "- Lead developer, graphics  maintainer": "- 首席开发者，图形和维护者",
 "-------- Recent Paths --------": "-------- 最近路径 --------",
 "0": "0",
 "10 Minutes": "10分钟",
 "100": "100",
 "100%": "100%",
 "1000%": "1000%",
 "15 Minutes": "15分钟",
 "16": "16",
 "16x16": "16x16",
 "180": "&180",
 "2 Minutes": "2分钟",
 "200%": "200%",
 "25%": "25%",
 "2x2": "2x2",
 "30 Minutes": "30分钟",
 "300%": "300%",
 "32": "32",
 "400%": "400%",
 "4x4": "4x4",
 "5 Minutes": "5分钟",
 "50%": "50%",
 "500%": "500%",
 "600%": "600%",
 "700%": "700%",
 "800%": "800%",
 "8x8": "8x8",
 "90 CCW": "90° 逆时针",
 "90 CW": "&90° 顺时针",
 "900%": "900%",
 "About": "&关于",
 "Add Background Color to Palette": "将背景色添加到调色板",
 "Add Foreground Color to Palette": "将前景色添加到调色板",
 "Add background color to the palette": "将背景色添加到调色板",
 "Add foreground color to the palette": "将前景色添加到调色板",
 "Add to selection\n(Shift)": "添加到选择\n(Shift)",
 "Adjust opaque/transparent mode automatically": "自动调整不透明/透明模式",
 "Advanced Mode": "高级模式",
 "All": "&全部",
 "All Layers": "所有图层",
 "All frames": "所有帧",
 "Allow non-linear history": "允许非线性历史记录",
 "Alpha": "Alpha",
 "Alpha Compositing": "Alpha合成",
 "Alt": "Alt",
 "Alternate Timeline": "备用时间轴",
 "Alternate Toolbar": "备用工具栏",
 "Alternate Touchbar": "备用触控栏",
 "Angle": "角度",
 "Animated sprite editor  pixel art tool": "动画精灵编辑器和像素艺术工具",
 "Animation Direction:": "动画导演：",
 "Animation Loop": "动画循环",
 "Anti-aliasing filter": "抗锯齿滤镜",
 "Apply": "&应用",
 "Apply Zoom": "应用缩放",
 "Apply to the active frame/layer (the active cel)": "应用到活动帧/图层（活动的影格）",
 "Array": "阵列",
 "As:": "保存为：",
 "Assigned to:": "分配给：",
 "Authors:": "作者：",
 "Auto": "自动",
 "Auto Select Layer": "自动选择图层",
 "Automatically save recovery data every": "自动保存恢复数据，每隔",
 "Available Fonts:": "可用字体：",
 "Available Palettes:": "可选配色方案：",
 "Available Themes": "可用主题",
 "Background": "背景",
 "Background From Layer": "从图层创建背景",
 "Background color": "背景色",
 "Background from Layer": "&从图层创建背景",
 "Background:": "背景：",
 "BackgroundFromLayer": "从图层创建背景",
 "Behind sprite": "精灵背后",
 "Best fit Index": "最佳匹配索引",
 "Best fit for texture": "最佳纹理匹配",
 "Black": "&黑色",
 "Blur Tool": "模糊工具",
 "Border": "&边框",
 "Border:": "边框：",
 "Borders:": "边框：",
 "Bottom:": "下：",
 "Brush Angle (in degrees)": "画笔角度（度）",
 "Brush Edges": "画笔边缘",
 "Brush Preview": "&画笔预览",
 "Brush Preview:": "画笔预览：",
 "Brush Size (in pixels)": "画笔大小（像素）",
 "Brush Type": "画笔类型",
 "Brush:": "刷子：",
 "Brush: Custom Brush #1": "画笔：自定义画笔 #1",
 "Brush: Custom Brush #2": "画笔：自定义画笔 #2",
 "Brush: Custom Brush #3": "画笔：自定义画笔 #3",
 "Brush: Custom Brush #4": "画笔：自定义画笔 #4",
 "Brush: Custom Brush #5": "画笔：自定义画笔 #5",
 "Brush: Custom Brush #6": "画笔：自定义画笔 #6",
 "Brush: Custom Brush #7": "画笔：自定义画笔 #7",
 "Brush: Custom Brush #8": "画笔：自定义画笔 #8",
 "Brush: Custom Brush #9": "画笔：自定义画笔 #9",
 "Brush: Decrement Size": "画笔：减小尺寸",
 "Brush: Increment Size": "画笔：增加尺寸",
 "By Columns": "按列",
 "By Rows": "按行",
 "By:": "经过：",
 "Cancel": "取消",
 "Cancel Current Operation": "取消当前操作",
 "Cancel drag and drop": "取消拖放",
 "Canvas Size": "画布大小",
 "Canvas Size...": "&画布大小...",
 "Cel Properties": "影格属性",
 "Cel Properties...": "&影格属性...",
 "Center Sprite": "精灵居中",
 "Change Pixel Format": "更改像素格式",
 "Check this if you want to keep the selection\nafter deleting it.": "如果希望删除后保留选择，请勾选此项。",
 "Check this option to enable hardware acceleration": "勾选此选项以启用硬件加速",
 "Check this option to get\nthis old menus behavior.": "勾选此选项以获得旧菜单行为。",
 "Checked Background": "方格背景",
 "Chinese": "中国人",
 "Circle Brush": "圆形画笔",
 "Clear": "清&除",
 "Clear Cel": "清除影格",
 "Close": "&关闭",
 "Close All": "全部关闭",
 "Close All Files": "关闭所有文件",
 "Close File": "关闭文件",
 "Cmd": "Cmd",
 "Color": "颜色",
 "Color Burn": "颜色加深",
 "Color Curve": "&色彩曲线",
 "Color Dodge": "颜色减淡",
 "Color Mode": "颜色&模式",
 "Color Mode:": "颜色模式：",
 "Color Range": "&颜色范围",
 "Color Spectrum": "色谱",
 "Color Tint/Shade/Tone": "颜色色调/阴影/色调",
 "Color Tools": "颜色工具",
 "Color+Alpha": "颜色+Alpha",
 "Color:": "颜色：",
 "Color: Decrement Background Index": "颜色：减少背景索引",
 "Color: Decrement Foreground Index": "颜色：减少前景索引",
 "Color: Increment Background Index": "颜色：增加背景索引",
 "Color: Increment Foreground Index": "颜色：增加前景索引",
 "Colors:": "颜色：",
 "Columns to be added/removed in the left side.\nUse a negative number to remove columns.": "在左侧添加/删除的列数。\n使用负数来删除列。",
 "Columns to be added/removed in the right side.\nUse a negative number to remove columns.": "在右侧添加/删除的列数。\n使用负数来删除列。",
 "Compression:": "压缩：",
 "Constant Frame Rate": "恒定帧率",
 "Contiguous": "连续的",
 "Contour Tool": "轮廓工具",
 "Contours": "轮廓",
 "Contract": "&收缩",
 "Contributors": "贡献者",
 "Convolution Matrix": "卷积&矩阵",
 "Copy": "&复制",
 "Copy Alpha+Color": "复制Alpha+颜色",
 "Copy Cel": "复制影格",
 "Copy Merged": "复制合并",
 "Crash Report": "事故报告",
 "Create Palette from Current Sprite": "从当前精灵创建调色板",
 "Create Palette from Current Sprite (Color Quantization)": "从当前精灵创建调色板（颜色量化）",
 "Create entries with alpha component": "创建带有 alpha 分量的条目",
 "Create new palette with": "创建新调色板",
 "Crop": "裁&剪",
 "Crop Sprite": "裁剪精灵",
 "Ctrl": "Ctrl",
 "Current Document": "当前文档",
 "Current Frame": "当前帧",
 "Current Layer": "当前图层",
 "Current layer only": "仅限当前层",
 "Cursor": "光标",
 "Cursors": "光标",
 "Curve Tool": "曲线工具",
 "Cut": "剪&切",
 "Darken": "变暗",
 "Default": "默认",
 "Default Zoom": "默认缩放",
 "Delete": "删除",
 "Delete Frame": "删除帧",
 "Delete Layer": "删除图层",
 "Delete file, I've already sent it": "删除文件，我已经发送了。",
 "Depending on the layer (background/transparent),\nthe pasted selection will be adjusted\nautomatically (opaque/transparent)": "根据图层（背景/透明），\n粘贴的选择将自动调整\n（不透明/透明）",
 "Deselect": "&取消选择",
 "Deselect Mask": "取消选择蒙版",
 "Despeckle": "去斑",
 "Despeckle (median filter)": "&去斑（中值滤波）",
 "Developer Console": "开发者控制台",
 "Difference": "差值",
 "Discard Brush": "放弃画笔",
 "Do it later": "稍后再做",
 "Documentation": "文档",
 "Don't show this again": "不要再次显示此内容",
 "Donate": "&捐赠",
 "Down": "&下",
 "Drawing": "绘画",
 "Drop pixels here": "将像素拖放到此处",
 "Duplicate": "&复制",
 "Duplicate Cel(s)": "&复制影格",
 "Duplicate Cels": "复制影格",
 "Duplicate Frame": "复制帧",
 "Duplicate Layer": "复制图层",
 "Duplicate Linked Cel(s)": "复制并链接影格",
 "Duplicate Linked Cels": "复制并链接影格",
 "Duplicate Sprite": "复制精灵",
 "Duplicate View": "复制&视图",
 "Duplicate merged layers only": "仅复制合并的图层",
 "Duplicate...": "&复制...",
 "Duplicate:": "复制：",
 "Duration (milliseconds):": "持续时间（毫秒）：",
 "Each pixel has Red, Green, Blue, and Alpha components\n(32 bits per pixel)": "每个像素具有红、绿、蓝和Alpha分量\n（每像素32位）",
 "Each pixel has a Gray value and Alpha\n(16 bits per pixel)": "每个像素具有灰度值和Alpha分量\n（每像素16位）",
 "Each pixel is a reference to the palette\n(8 bits per pixel)": "每个像素是调色板的引用\n（每像素8位）",
 "Edit": "&编辑",
 "Edit Color": "编辑颜色",
 "Editor": "编辑器",
 "Effects": "效果",
 "Ellipse Tool": "椭圆工具",
 "Elliptical Marquee Tool": "椭圆选框工具",
 "English": "英语",
 "Erase": "擦除",
 "Eraser Tool": "橡皮擦工具",
 "Eraser Tools": "橡皮擦工具",
 "Exclusion": "排除",
 "Exit": "退&出",
 "Expand": "&扩展",
 "Expand Selection": "扩展选择",
 "Expand menu bar items on mouseover": "鼠标悬停时展开菜单栏项目",
 "Experimental": "实验性",
 "Export": "&导出",
 "Export Sprite Sheet": "&导出精灵表",
 "Export...": "导&出...",
 "Extra paint bucket options": "额外油漆桶选项",
 "Extras": "&额外",
 "Extras:": "附加内容：",
 "Eyedropper": "取色器",
 "Eyedropper Tool": "取色器工具",
 "FRM+": "帧+",
 "FX": "特效",
 "File": "&文件",
 "File name:": "文件名：",
 "File type:": "文件类型：",
 "Filled Ellipse Tool": "填充椭圆工具",
 "Filled Rectangle Tool": "填充矩形工具",
 "First Frame": "&第一帧",
 "Flash layer when it is selected": "选择时闪烁图层",
 "Flatten": "&合并",
 "Flatten Layers": "合并图层",
 "Flip Canvas Horizontal": "水平翻转画布",
 "Flip Canvas Vertical": "垂直翻转画布",
 "Flip Horizontal": "水平翻&转",
 "Flip Selection Horizontal": "水平翻转选择",
 "Flip Selection Vertical": "垂直翻转选择",
 "Flip Vertical": "垂直翻&转",
 "Folder Name:": "文件夹名称：",
 "Font Size:": "字体大小：",
 "Font:": "字体：",
 "Foreground": "前景",
 "Foreground color": "前景色",
 "Frame": "&帧",
 "Frame Properties": "帧属性",
 "Frame Properties...": "帧&属性...",
 "Frame Tag Properties": "帧标记属性",
 "Frame Tags": "帧标记",
 "Frame number:": "帧号：",
 "Frame:": "帧：",
 "Frames:": "帧：",
 "Freehand trace algorithm": "自由手绘算法",
 "French": "法语",
 "From:": "从：",
 "Full Real-time Brush Preview": "完整实时画笔预览",
 "Fullscreen Preview": "全屏预览",
 "GIF Options": "GIF选项",
 "GPU acceleration": "GPU加速",
 "General": "通用",
 "General Options:": "通用选项：",
 "German": "德语",
 "Global": "全局",
 "Go back one folder": "返回上一级文件夹",
 "Go forward one folder": "前往下一级文件夹",
 "Go to First Frame": "转到第一帧",
 "Go to First Frame\n\nShortcut: Home": "转到第一帧\n\n快捷键：Home",
 "Go to Frame": "转到帧",
 "Go to Last Frame": "转到最后一帧",
 "Go to Last Frame\n\nShortcut: End": "转到最后一帧\n\n快捷键：End",
 "Go to Next Frame": "转到下一帧",
 "Go to Next Frame with same tag": "转到具有相同标签的下一帧",
 "Go to Next Layer": "转到下一个图层",
 "Go to Next Tab": "转到下一个标签页",
 "Go to Previous Frame": "转到上一帧",
 "Go to Previous Frame with same tag": "转到具有相同标签的上一帧",
 "Go to Previous Layer": "转到上一个图层",
 "Go to Previous tab": "转到上一个标签页",
 "Go to modified frame/layer": "转到已修改的帧/图层",
 "Graph": "图形",
 "Gray": "灰度",
 "Gray+Alpha": "灰度+Alpha",
 "Grayscale": "&灰度",
 "Grid": "&网格",
 "Grid  Background": "网格和背景",
 "Grid Color:": "网格颜色：",
 "Grid Opacity:": "网格不透明度：",
 "Grid Settings": "&网格设置",
 "HSB": "HSB",
 "HSB+Alpha": "HSB+Alpha",
 "Hand Tool": "抓手工具",
 "Hard Light": "强光",
 "Hash": "哈希",
 "Height:": "高度：",
 "Help": "&帮助",
 "Hide": "隐藏",
 "Hindi": "印地语",
 "Home": "&主页",
 "Horizontal Strip": "水平条",
 "Horizontal Symmetry": "水平对称",
 "Hue": "色相",
 "Icon": "图标",
 "Ignore Alpha Component": "忽略Alpha分量",
 "Image Hint:": "图片提示：",
 "Image Preset:": "图像预设：",
 "Import": "&导入",
 "Import Sprite Sheet": "&导入精灵表",
 "In front of sprite": "在精灵前面",
 "Include partial tiles at bottom/right edges": "在底部/右侧边缘包含部分瓷砖",
 "Indexed": "&索引",
 "Indexed (No Dithering)": "&索引（无抖动）",
 "Indexed (Ordered Dither)": "索引（有序&抖动）",
 "Indonesian": "印度尼西亚",
 "Ink": "墨水",
 "Ink:": "墨水：",
 "Inner:": "内部：",
 "Insert Text": "插入文本",
 "Interlaced": "交织",
 "Interpolation:": "插值：",
 "Inverse": "&反选",
 "Invert": "&反转",
 "Invert Color": "反转颜色",
 "Invert Mask": "反转蒙版",
 "Italian": "意大利语",
 "JPEG Options": "JPEG选项",
 "JSON Data": "JSON数据",
 "Japanese": "日语",
 "Jumble Tool": "混合工具",
 "Jump to": "&跳转到",
 "Keep selection after \"Edit > Clear\" command": "在“编辑 > 清除”命令后保留选择",
 "Key:": "钥匙：",
 "Keyboard Shortcut": "键盘快捷键",
 "Keyboard Shortcuts": "键盘快捷键",
 "Keyboard Shortcuts...": "&键盘快捷键...",
 "Korean": "韩国人",
 "LYR+": "图层+",
 "LYR<": "图层<",
 "LYR>": "图层>",
 "Language:": "语言：",
 "Large Size": "&大尺寸",
 "Lasso Tool": "套索工具",
 "Last Frame": "&最后一帧",
 "Launch": "启动",
 "Layer": "&图层",
 "Layer Edges": "&图层边缘",
 "Layer From Background": "从背景创建图层",
 "Layer Properties": "图层属性",
 "Layer Visibility": "图层可见性",
 "Layer from Background": "&从背景创建图层",
 "Layers": "图层",
 "Layers:": "图层：",
 "Left": "&左",
 "Left:": "左：",
 "LibreSprite 1.2-dev": "LibreSprite 1.2-dev",
 "Lighten": "变亮",
 "Limit of memory to be used\nfor undo information per sprite.\nSpecified in megabytes.": "每个精灵用于撤销信息的内存限制。\n以MB为单位。",
 "Line Tool": "直线工具",
 "Link Cels": "&链接影格",
 "Links Cels": "链接影格",
 "Load": "加载",
 "Load Default Palette": "加载默认调色板",
 "Load Palette": "加&载调色板",
 "Load from MSK file": "&从MSK文件加载",
 "LoadMask": "加载蒙版",
 "Locate Configuration File": "定位配置文件",
 "Locate Crash Folder": "定位崩溃文件夹",
 "Lock Alpha": "锁定Alpha",
 "Lock Ratio": "锁定比率",
 "Loop through tag frames": "循环浏览标签帧",
 "Lossless WebP": "无损 WebP",
 "Lossy WebP": "有损 WebP",
 "Luminosity": "明度",
 "MB": "MB",
 "Magic Wand Tool": "魔棒工具",
 "Mask All": "全部遮罩",
 "Mask By Color": "按颜色遮罩",
 "Mask Content": "遮罩内容",
 "Matches old indexes with new indexes": "将旧索引与新索引匹配",
 "Maximized": "最大化",
 "Medium Size": "&中尺寸",
 "Merge Down": "&向下合并",
 "Merge Down Layer": "向下合并图层",
 "Merge Frames": "合并帧",
 "Meta:": "元数据：",
 "Method:": "方法：",
 "Mirror Horizontally": "水平镜像",
 "Mirror Vertically": "垂直镜像",
 "Mode:": "模式：",
 "Modifiers:": "修饰语：",
 "Modify": "&修改",
 "Modify Blue Component": "修改蓝色分量",
 "Modify Green Component": "修改绿色分量",
 "Modify Red Component": "修改红色分量",
 "Modify Selection": "修改选择",
 "Move": "&移动",
 "Move Cel": "移动影格",
 "Move Selection Boundaries 1 horizontal tile left": "将选择边界向左移动1个水平瓷砖",
 "Move Selection Boundaries 1 horizontal tile right": "将选择边界向右移动1个水平瓷砖",
 "Move Selection Boundaries 1 pixel down": "将选择边界向下移动1个像素",
 "Move Selection Boundaries 1 pixel left": "将选择边界向左移动1个像素",
 "Move Selection Boundaries 1 pixel right": "将选择边界向右移动1个像素",
 "Move Selection Boundaries 1 pixel up": "将选择边界向上移动1个像素",
 "Move Selection Boundaries 1 vertical tile down": "将选择边界向下移动1个垂直瓷砖",
 "Move Selection Boundaries 1 vertical tile up": "将选择边界向上移动1个垂直瓷砖",
 "Move Selection Content 1 horizontal tile left": "将选择内容向左移动1个水平瓷砖",
 "Move Selection Content 1 horizontal tile right": "将选择内容向右移动1个水平瓷砖",
 "Move Selection Content 1 pixel down": "将选择内容向下移动1个像素",
 "Move Selection Content 1 pixel left": "将选择内容向左移动1个像素",
 "Move Selection Content 1 pixel right": "将选择内容向右移动1个像素",
 "Move Selection Content 1 pixel up": "将选择内容向上移动1个像素",
 "Move Selection Content 1 vertical tile down": "将选择内容向下移动1个垂直瓷砖",
 "Move Selection Content 1 vertical tile up": "将选择内容向上移动1个垂直瓷砖",
 "Move Tool": "移动工具",
 "Move Tools": "移动工具",
 "Multiply": "正片叠底",
 "Name:": "名称：",
 "Negative Black and White": "负片黑白",
 "New": "&新建",
 "New Brush": "新建&画笔",
 "New Empty Frame": "新建&空帧",
 "New File": "新建文件",
 "New File...": "新建文件...",
 "New Folder": "新建文件夹",
 "New Frame": "&新建帧",
 "New Frame Tag": "新建帧标记",
 "New Image Layer": "新图像层",
 "New Layer": "&新建图层",
 "New Layer Set": "新建图层组",
 "New Set": "新套装",
 "New Sprite": "新建精灵",
 "New Sprite From Selection": "从选择新建精灵",
 "New Sprite from Selection": "&从选择新建精灵",
 "New Tag": "新建&标记",
 "New folder": "新建文件夹",
 "New...": "&新建...",
 "Next Frame": "&下一帧",
 "No": "&否",
 "None": "&无",
 "Normal": "正常",
 "Number of colors:": "颜色数量：",
 "OK": "&确定",
 "Onion Skin:": "洋葱皮：",
 "Onion Skinning": "洋葱皮",
 "Opacity": "不透明度",
 "Opacity (paint intensity)": "不透明度（绘画强度）",
 "Opacity Step:": "不透明度步长：",
 "Opacity:": "不透明度：",
 "Open File...": "打开文件...",
 "Open Folder": "打开&文件夹",
 "Open In Folder": "在文件夹中打开",
 "Open Recent": "打开&最近",
 "Open Scripts Folder": "打开脚本文件夹",
 "Open Sprite": "打开精灵",
 "Open With Associated Application": "用关联的应用程序打开",
 "Open generated sprite sheet": "打开生成的精灵表",
 "Open in Folder": "在文件夹中打开",
 "Open the following file to debug your compilation:": "打开以下文件以调试编译过程：",
 "Open with OS": "&用操作系统打开",
 "Open...": "&打开...",
 "Options": "选项",
 "Output File": "输出文件",
 "Overlay": "叠加",
 "PLAY": "播放",
 "Padding": "填充",
 "Paint Bucket Tool": "油漆桶工具",
 "Paint brush": "画笔",
 "Paint with background color": "用背景色绘画",
 "Painting Cursors": "绘画光标",
 "Palette Editor": "&调色板编辑器",
 "Palette Size": "调色板大&小",
 "Palette entry used as\ntransparent color in each\nlayer (only for indexed images).": "在每个图层中用作\n透明颜色的调色板条目\n（仅适用于索引图像）。",
 "Palette from Sprite": "雪碧调色板",
 "Paste": "&粘贴",
 "Pattern aligned to destination": "模式与目标对齐",
 "Pattern aligned to source": "模式与源对齐",
 "Pencil Tool": "铅笔工具",
 "Pencil Tools": "铅笔工具",
 "Per Tag": "每个标签",
 "Percentage:": "百分比：",
 "Perfect Traces": "完美痕迹",
 "Photo": "照片",
 "Pick foreground color": "拾取前景色",
 "Pick:": "拾取：",
 "Picture": "图片",
 "Pixel Grid": "&像素网格",
 "Pixel Grid Color:": "像素网格颜色：",
 "Pixel Grid Opacity:": "像素网格不透明度：",
 "Pixel grid shows up when you zoom a lot": "当你放大很多时，显示像素网格",
 "Pixel-Perfect": "像素级完美",
 "Pixel-perfect": "像素完美",
 "Pixels:": "像素：",
 "Play Animation": "&播放动画",
 "Play Animation\n\nShortcut: Enter": "播放动画\n\n快捷键：Enter",
 "Please attach the following file:": "请附上以下文件：",
 "Point Properties": "点属性",
 "Polish": "抛光",
 "Polygon Tool": "多边形工具",
 "Polygonal Lasso Tool": "多边形套索工具",
 "Portuguese": "葡萄牙语",
 "Precise Cursor Color:": "精确光标颜色：",
 "Preferences": "首选项",
 "Preferences...": "首&选项...",
 "Presets": "预设",
 "Preview": "预&览",
 "Previous Frame": "&上一帧",
 "Properties...": "&属性...",
 "QUIT": "退出",
 "Quality:": "质量：",
 "Quick Reference": "快速&参考",
 "REDO": "重做",
 "RGB": "RGB",
 "RGB Color": "&RGB颜色",
 "RGB Color Wheel": "RGB色轮",
 "RGB+Alpha": "RGB+Alpha",
 "RGBA": "&RGBA",
 "RYB Color Wheel": "RYB色轮",
 "Readme": "自述文件",
 "Recent Files": "最近文件",
 "Recent files:": "最近文件：",
 "Recent folders:": "最近文件夹：",
 "Recover Lost Sprites...": "恢复丢失的精灵...",
 "Recover Session...": "恢复会话...",
 "Rectangle Tool": "矩形工具",
 "Rectangular Marquee Tool": "矩形选框工具",
 "Red/Blue Tint": "红/蓝色调",
 "Redo": "&重做",
 "Refresh": "刷新",
 "Refresh  Reload Skin": "&刷新并重新加载皮肤",
 "Release Notes": "发行说明",
 "Reload Stock": "重新装弹",
 "Remap": "重新映射",
 "Remove": "&移除",
 "Remove Frame": "&移除帧",
 "Remove Frame Tag": "移除帧标记",
 "Remove Layer": "&移除图层",
 "Remove Tag": "&移除标记",
 "Repeat Last Export": "重复&上次导出",
 "Replace Color": "替换颜色",
 "Replace Color...": "替换&颜色...",
 "Replace current palette": "替换当前调色板",
 "Replace current range": "替换当前范围",
 "Replace selection": "替换选择",
 "Rescan Scripts": "重新扫描脚本",
 "Rescan scripts": "重新扫描脚本",
 "Reselect": "&重新选择",
 "Reselect Mask": "重新选择蒙版",
 "Reset": "重置",
 "Reset Zoom": "重置缩放",
 "Resize Layer": "调整图层大小",
 "Resize Sprite": "调整精灵大小",
 "Resize:": "调整大小：",
 "Reverse Frames": "&反转帧",
 "Rewind on Stop": "停止时倒带",
 "Right": "&右",
 "Right-click:": "右键点击：",
 "Right:": "右：",
 "Rotate": "旋&转",
 "Rotate Canvas": "&旋转画布",
 "Rotate Selection": "旋转选择",
 "Rotate Sprite 0°": "旋转精灵 0°",
 "Rotation Algorithm": "旋转算法",
 "Rotation Pivot": "旋转枢轴",
 "Rows to be added/removed in the bottom side.\nUse a negative number to remove rows.": "在底部添加/删除的行数。\n使用负数来删除行。",
 "Rows to be added/removed in the top side.\nUse a negative number to remove rows.": "在顶部添加/删除的行数。\n使用负数来删除行。",
 "Run Script": "运行脚本",
 "Russian": "俄语",
 "Same Ink in All Tools": "所有工具使用相同的墨水",
 "Same in all Tools": "所有工具相同",
 "Sample:": "取样：",
 "Saturation": "饱和度",
 "Save": "&保存",
 "Save As...": "保存&为...",
 "Save File": "保存文件",
 "Save File As": "另存文件为",
 "Save File Copy As": "保存文件副本为",
 "Save Mask": "保存蒙版",
 "Save Palette": "保&存调色板",
 "Save as Default Palette": "保存为默认调色板",
 "Save as:": "另存为：",
 "Save to MSK file": "&保存为MSK文件",
 "Screen": "屏幕",
 "Screen Scaling:": "屏幕缩放：",
 "Scripting Console": "脚本控制台",
 "Scripts": "&脚本",
 "Scroll": "滚动",
 "Scroll 1 zoomed horizontal tile left": "向左滚动1个缩放的水平瓷砖",
 "Scroll 1 zoomed horizontal tile right": "向右滚动1个缩放的水平瓷砖",
 "Scroll 1 zoomed pixel down": "向下滚动1个缩放的像素",
 "Scroll 1 zoomed pixel left": "向左滚动1个缩放的像素",
 "Scroll 1 zoomed pixel right": "向右滚动1个缩放的像素",
 "Scroll 1 zoomed pixel up": "向上滚动1个缩放的像素",
 "Scroll 1 zoomed vertical tile down": "向下滚动1个缩放的垂直瓷砖",
 "Scroll 1 zoomed vertical tile up": "向上滚动1个缩放的垂直瓷砖",
 "Scroll to center of canvas": "滚动到画布中心",
 "Select": "选&择",
 "Select File": "选择文件",
 "Select Font": "选择字体",
 "Select Tile": "选择瓷砖",
 "Select Tile (Add)": "选择瓷砖（添加）",
 "Select Tile (Subtract)": "选择瓷砖（减去）",
 "Selected frames": "选择的帧",
 "Selected layers": "选择的图层",
 "Selection": "选择",
 "Selection Edges": "&选择边缘",
 "Selection Tools": "选择工具",
 "Selection as Grid": "选择为网格",
 "Set Color Selector: Color Spectrum": "设置颜色选择器：色谱",
 "Set Color Selector: Color Tint/Shade/Tone": "设置颜色选择器：颜色色调/阴影/色调",
 "Set Color Selector: RGB Color Wheel": "设置颜色选择器：RGB色轮",
 "Set Color Selector: RYB Color Wheel": "设置颜色选择器：RYB色轮",
 "Set Ink Type: Alpha Compositing": "设置墨水类型：Alpha合成",
 "Set Ink Type: Copy Color+Alpha": "设置墨水类型：复制颜色+Alpha",
 "Set Ink Type: Lock Alpha": "设置墨水类型：锁定Alpha",
 "Set Ink Type: Shading": "设置墨水类型：阴影",
 "Set Ink Type: Simple Ink": "设置墨水类型：简单墨水",
 "Set Loop Section": "设置&循环部分",
 "Set Palette": "设置调色板",
 "Set Palette Entry Size": "设置调色板条目大小",
 "Shade": "阴影",
 "Shades": "阴影",
 "Shading": "阴影",
 "Shape:": "形状：",
 "Shapes": "形状",
 "Share": "分享",
 "Share...": "分享...",
 "Sheet Type:": "表格类型：",
 "Shift": "&移位",
 "Shortcut: ": "快捷键：",
 "Show": "&显示",
 "Show Brush Preview": "显示画笔预览",
 "Show Extras": "显示额外",
 "Show Grid": "显示网格",
 "Show Layer Edges": "显示图层边缘",
 "Show Onion Skin": "显示&洋葱皮",
 "Show Pixel Grid": "显示像素网格",
 "Show Selection Edges": "显示选择边缘",
 "Show full file name path": "显示完整的文件名路径",
 "Show grid": "显示网格",
 "Show scroll-bars in all sprite editors.": "在所有精灵编辑器中显示滚动条。",
 "Show scroll-bars in sprite editor": "在精灵编辑器中显示滚动条",
 "Show the timeline automatically\nwhen a new frame or layer is added.": "当添加新帧或图层时\n自动显示时间轴。",
 "Show timeline automatically": "自动显示时间轴",
 "Simple Ink": "简单墨水",
 "Size": "尺寸",
 "Size:": "大小：",
 "Small Size": "&小尺寸",
 "Snap to Grid": "&对齐网格",
 "Soft Light": "柔光",
 "Sort & Gradients": "排序 & 渐变",
 "Space": "Space",
 "Spanish": "西班牙语",
 "Specific Color": "特定颜色",
 "Spray Speed": "喷枪速度",
 "Spray Tool": "喷枪工具",
 "Spray Width": "喷枪宽度",
 "Sprite": "&精灵",
 "Sprite Properties": "精灵属性",
 "Sprite Size": "精灵大小",
 "Sprite Size...": "&精灵大小...",
 "Square Brush": "方形刷",
 "Subtract from selection\n(Shift+Alt)": "从选择中减去\n(Shift+Alt)",
 "Switch Colors": "切换颜色",
 "Switch Pixel Perfect Mode": "切换像素完美模式",
 "Switch Timeline": "切换时间轴",
 "Symmetry Mode": "对称模式",
 "Symmetry Options": "&对称选项",
 "TIME": "时间",
 "Tag Properties...": "标记&属性...",
 "Tags": "&标记",
 "Text": "文本",
 "Text:": "文本：",
 "The 'Stop' button should rewind the animation\nwhere it was started.": "“停止”按钮应将动画倒回到开始的位置。",
 "Theme": "主题",
 "Tile Mode": "平铺模式",
 "Tiled Mode": "平铺&模式",
 "Tiled in Both Axes": "在两个轴上平铺",
 "Tiled in X Axis": "在X轴上平铺",
 "Tiled in Y Axis": "在Y轴上平铺",
 "Timeline": "&时间轴",
 "To:": "到：",
 "Toggle Fullscreen": "切换全屏",
 "Toggle Preview": "切换预览",
 "Toggle Touchbar": "切换触控栏",
 "Tolerance:": "容差：",
 "Top:": "上：",
 "Touchbar": "触控栏",
 "Transform": "变&换",
 "Transparent": "&透明",
 "Transparent Color": "透明颜色",
 "Transparent Color:": "透明颜色：",
 "Trim": "&裁剪",
 "Trim Sprite": "裁剪精灵",
 "Tutorial": "教程",
 "Type": "类型",
 "Type:": "类型：",
 "UI Elements Scaling:": "UI元素缩放：",
 "UNDO": "撤销",
 "Uncheck this option if you would prefer to hide\nfull path on UI (e.g. useful for live streaming)": "如果您希望在UI上隐藏完整路径（例如直播时），请取消勾选此选项。",
 "Undo": "&撤销",
 "Undo History": "撤销历史",
 "Undo Limit:": "撤销限制：",
 "Unlink": "&取消链接",
 "Unlink Cel": "取消链接影格",
 "Up": "&上",
 "Up to parent folder\n(Backspace)": "返回上一级文件夹\n(退格键)",
 "Use native file dialog": "使用原生文件对话框",
 "Use native mouse cursor": "使用原生鼠标光标",
 "User Data": "用户数据",
 "User Data:": "用户数据：",
 "User Interface": "用户界面",
 "Vertical Strip": "垂直条",
 "Vertical Symmetry": "垂直对称",
 "View": "&视图",
 "View Tools": "查看工具",
 "Visible": "&可见",
 "Visible layers": "可见图层",
 "Warning - Important": "警告 - 重要",
 "WebP Options": "WebP 选项",
 "When it's enabled each time you undo/redo\nthe current frame & layer will be modified\nto focus the undid/redid change.": "启用后，每次撤销/重做时，当前帧和图层将被修改，以聚焦于撤销/重做的更改。",
 "White": "&白色",
 "Width:": "宽度：",
 "Win": "Win",
 "With this option you can recover your documents\nif the program finalizes unexpectedly.": "使用此选项，如果程序意外终止，您可以恢复文档。",
 "X:": "X：",
 "Y:": "Y：",
 "Yes": "&是",
 "You are going to enter in \"Advanced Mode\".": "您即将进入“高级模式”。",
 "You are using a development version.": "您使用的是开发版本。",
 "You must restart the program to see your changes to:": "您必须重新启动程序以查看更改：",
 "Zoom 100%": "缩放100%",
 "Zoom 1600%": "缩放1600%",
 "Zoom 200%": "缩放200%",
 "Zoom 3200%": "缩放3200%",
 "Zoom 400%": "缩放400%",
 "Zoom 50%": "缩放50%",
 "Zoom 800%": "缩放800%",
 "Zoom In": "放大",
 "Zoom Level": "缩放级别",
 "Zoom Out": "缩小",
 "Zoom Tool": "缩放工具",
 "Zoom from center with keys": "使用按键从中心缩放",
 "Zoom from center with scroll wheel": "使用滚轮从中心缩放",
 "Zoom in": "放大",
 "Zoom out": "缩小",
 "Zoom sliding two fingers up or down": "用两个手指上下滑动来缩放",
 "Zoom with scroll wheel": "使用滚轮缩放",
 "colors or less": "颜色或更少",
 "explaining what you was doing when the program crashed.": "解释一下程序崩溃时你正在做什么。",
 "https://github.com/LibreSprite/LibreSprite/issues": "https://github.com/LibreSprite/LibreSprite/issues",
 "to a bug report on:": "提交一份错误报告："
}